(求屌醒)鍾意一個唔鍾意自己既人真係好辛苦

長話短說啦
鍾意左個女仔 佢算係有鍾意既人
之前日日都一齊 去邊都會一齊 男女朋友做既野都做曬
前幾日我以為佢已經放低個男仔 唔知發咩癲同佢講我鍾意佢 但佢話只係當我朋友我話咁不如算啦 咁樣我仲辛苦不如以後唔好見啦
佢又喊話唔想 我話等佢
諗住自己可以用誠意打動佢
佢又唔知點咁 第二日又好似之前咁主動搵我
其實應唔應該繼續等佢放低個男仔 再打動佢
求大家比啲意見真係好辛苦

佢只係需要你但唔會鍾意你
既然佢都有鍾意嘅人就算啦巴打

你有冇錢？
有錢咪包左條女 實肯跟你又開心
你知啦
正如魚皮餃都係
因為佢地有得比人包

條仔有女 唔會理佢
咁我可以點等下囉

唉 咁又冇得咁講既 佢仲細 唔係貪慕虛榮既女人

男女朋友做既野都做曬啦, 即係扑左啦, 你仲想點?

巴仔 搵個鍾意自己嘅人啦一世人流流長 咁樣太辛苦

算把啦

我想拍拖想對佢好

多謝你明白我真係好辛苦
等又唔係 唔等又驚自己後悔

唔理佢幾日咪知咩料

你自己睇返唔會笑?

佢會搵我

講真阿大佬 如果唔係鍾意佢個人就唔會咁唔開心啦
要扑出去叫雞都得啦

又代表啲咩阿講真

你都做曬可以做嘅野啦
睇條女做化啦

講得啱我真係唔知依㗎可以做咩

等住先囉 但唔好抱咁大希望
等到咁上下都係咁嘅話就放手啦

明白多謝你爸打
咁我依架仲應唔應該搵佢 再搵好似好死纏爛打咁

佢唔係會主動搵你咩？咪好似平時咁

斬纜

你試下好似魚皮餃咁包住佢
包下包下再煠一煠就食得

老老實實我唔會等 就算你地最後一齊 佢心底都唔係鍾意你
你只係個男仔嘅代替品

佢當你朋友都可以俾你扑 依啲女要黎做咩

叫你等可能係呃你㗎咋 真係鍾意你點會叫你等

首先，唔好將佢放第一位
抽離自己好撚愛佢嘅個個角色
佢搵你照覆
但同時要比多啲自由空間比自己
得閒多啲搵其他朋友出去玩下（最好係女）
Po下ig story
唔好撚成個世界淨係得佢
佢係愛你，自然明咩事

G嚟la,朋友就可以扑

好既明白

我都好想但唔捨得

好撚中point
但都會想..好真係好撚犯賤

唉我都唔知點講..總之個feel係好啱

咁sp都好過當我傻閪既

佢冇叫我等係我自己on9 犯賤

都啱既 女人知道你個世界得佢一個個陣就真係撚狗咁撚

你過得越好 佢越在意
你個世界淨係得佢 自己攞黎衰
自己諗啦
一黎又可以擴闊下自己社交圈子
仲可以睇清佢係咪真係在意你

好同意你爸打我之前就係一個禮拜冇搵佢 淨係同佢fd傾計
佢喊到豬頭咁

搵多啲活動比自己
跟住順手問佢一唔一齊
唔出就算9數
佢對你係真係有feel定會出

我覺得出唔出唔關事依架我叫佢出佢都一定會出
搵多啲活動比自己分散下係要既

執於最愛是極度愚笨

我真係好柒 見到自己都想笑

魚皮餃
因為佢地有得比人包

講得係笑其實我地都知咩料

聽落好危險
就算個女仔同左你一齊
萬一佢鐘意嗰條仔揾返佢
佢極大可能會帽你

我覺得迫唔到佢
除非等到佢唔再鐘意個男仔
真係鐘意你

佢唔鍾意你，佢只係享受緊你鍾意佢對佢好嘅感覺姐
唔好等啦，等唔到㗎啦